大家鐘意咩顏色嘅虹膜?

個人鐘意翡翠綠,好似哩種咁

55

兩隻都唔同色

灰